好撚憎呢個世界

好撚憎呢個世界 好撚憎所有人 好撚憎我自己！

帶住仇恨會令自己發奮

我都好憎自己 好想打死自己

憎？ 有乜用

係羅，啲人憎我有乜用？